hi淡友（815）

有人唔開

三底仲唔入特價牛等幾時

牛gel

跌條撚
牛gel

牛又gel

快3點下午茶時間，有冇平動物

牛 G E L

瞓著咗返黎好似無點郁到

入左50手牛博盡

執左幾轉

G E L

厲害

牛gel 牛牛哈

259好硬

層層都話硬

大戶牛，牛gel

屌1001 唔開po 新黎嫁
你gel 哂得啦 唔開po 想gel 都唔比人gel

258無敵鑽石神秘力量底

兩底確認
等睇千升
收市轉燈

sorry

三點北水流入恒指準備坐火箭

你搞清楚係入a 股定係港股先啦

259大戶底 55206牛抵買，牛gel

唔係停左北水到10月7咩

大陸賀十一國慶呀！！！一撚定係升，牛佢老味！！！

入A股帶領恒指=升 入恒指=大升
總之都係牛gel

又想係到做個大圓底，大戶慢慢吸貨，收夠就直上天際！！！

收到風一陣暴跌

頭先 -9 格走咗啦

259鑽石底牛

牛牛萬歲

可以無限翻炒，牛gel

冇咁強大嘅心臟

但259 磨爛蓆磨咗好耐

唔洗心急

牛Gel

一陣250

棍升
牛gel

259超級無敵鑽石底

呢棍仲唔係想升到27000

258大戶牛259鑽石底買牛日日賺

呢個post好冇營養

冇錯，明明熊gel，牛咩gel

話左會升

第一日入黎?

你識條春咩
大戶可憐我地買唔起樓
比位我地all in
買樓t+2
搞掂
牛gel

259大戶底，牛gel

Cls四底呢次仲唔彈上2幻8
牛軍準備

聽日殺上2幻7就去睇樓
牛gel
牛牛哈

買咗極牛過
等聽朝睇樓
牛gel

希望你講真
因為牛gel

熊軍唔q 係諗住仲有得跌下話
圓底加雙底
呀婆都識炒啦
牛gel 牛牛哈

啱啊 都唔知買牛點輸

55404 快入

邊隻

收綠燈好唔好

點先知佢幾時打把
55404會唔會有事

邊個仲話我係牛皮熊
上呀我隻極牛

259神秘力量頂住，唔易穿，牛gel

快買259 極牛
聽朝叫agent 約一打o靚模開船p

似跌唔落
牛gel牛牛哈

做好55056穩陣啲，牛gel

好仆街

我係新手黎，前日聽你地講55203
點知渣都無

買到咁遠不如唔好買
識買一定買極牛
牛gel

老老實實 呢排個巿都幾好玩

月供不了
賺咁少

已經中左毒

牛得，過夜牛得！

呢到果d係仆街大戶
唔係比佢地當傻散撚

已經交左1萬

我係新手黎

無人係先知，自己量力而為啦，牛gel

個icon喺邊度?

棍落

入唔到熊過
變左空空哈
今日唔洗叫牛gel了
收工食女

嘩哈哈哈哈嘩哈哈哈哈嘩哈哈哈哈

屌我隻極牛差d 死
絕處逢生
千升預兆

聽日睇樓

259？
競價

你老味set左隻極牛0.13入50手 中左招 唔記得取消

牛軍聽日殺上2幻8

可能變10倍呢，牛gel

等聽日攞錢

如果真, 真係祝你好運

DL 收, 聽日

得罪講句
日日買牛日日賺
就快又千升

有冇神秘力量救下呀 快d千升呀屌

競價棍上

來打我吧
牛gel

牛gel
4:08收263
基金買緊貨

又教一個 媽呀...

沢田巴，係米每次回覆都咁樣加加密呀？有咩意思架?

期貸棍升左牛gel

爽yy

諗起聽朝我隻極牛triple 升
又可以玩9 d o靚模
好開心

我冇DL個app

升得20就唔好搞笑啦

牛軍總司令dada 姐仲未貼倉

吊再試

［member]打字[/member]

佢牛的機會好大

佢食個早餐就唔見左了
應該針左

testing

testing

聽日無可能再跌聽日無可能再跌聽日無可能再跌

dada 姐
永遠懷念

加密到我都睇唔到

259極牛幾撚硬，成班都唔知驚乜

聯絡緊鳩蛇姐

點計聽日都反彈啦
我就唔信日日熊
[member]真係睇升[/member

屌笑咗出聲

加密到好似冇加密咁,依D叫做實則虛之,虛則實之

特價牛咁正都唔買

咪係
牛gel

屌你跌夠未
我牛軍會戰勝歸來

多謝加入牛軍

[member]岩阿 聽日升硬[/member

da神都輸咁多

佢高級加密左
testing 中間果句
我低級會員睇唔到

[member] 牛gel [/member

屌 加密好d啦你地

屌唔怪得啦
即刻去7-11買返個高級會員帳號包先
依家買重送你『防止比人封鎖』道具30個

已經係鳩蛇房

痴撚線加密比人睇到啦，暴露左我地真牛軍出黎

求片
等等...gayporn.com?....

[member]牛gel 牛牛哈 [/member

咪撚係屌，成班牛軍唔識加密

鳩SIR
[member]跟呀喂/member]

牛GEL

259不死牛

但係我真係唔多明，你地話加密， 姐係多左個有點點既格仔？（ ）住入面d字就叫加密？ 但我係睇到你地（ ）入面既字架喎

屌原來 dada 係麻甩佬扮靚女

屌 忍笑好辛苦

ON9當有趣?

有得醫

你地唔好咁痴線啦

多謝
好辛苦 我就快唔得喇

華佗激到彈起身就有啦

各位今日又嬴兩倍至四倍既牛軍
我地聽日繼續日日賺殺叛軍好唔好!!!!!?

牛GEL 牛牛哈

今晚老蘭見

睇? 一炮買呀!!!!

牛GEL 牛牛哈

臨收市，都要牛一牛佢！！！

召喚牛餐肉

屌 無野喇 睇錯野

牛gel 牛牛哈 [member]牛軍必勝[/member

牛軍先有得買高級會員架!

牛GEL 牛牛哈

我覺得聽日一定會升

一定啦

加左啦

屌 你地做乜春 自己靜靜食唔得嘅

牛GEL 牛牛哈

根本日日都係升!!!
牛GEL 牛牛哈

岩呀

媽呀 好蠢呀
佢已經比高登加密易嫁啦
都仲可以唔識用

牛JER
牛JER
牛JER

牛熊都買
一定無死

聽日係咪會升牛？

牛一定嬴

熊會死晒
牛會double
牛GEL 牛牛哈

收到風係
牛GEL 牛牛哈

嬴到字典都要將牛定義成嬴

牛GEL 牛牛哈

係牛教入面, 牛=贏, 是真理, 是勝利
牛軍必勝! 熊? 收皮啦
牛gel 牛牛哈

買牛賺夠了 我都想比人賺下 唯有買小小熊

千升牛軍起碼上10倍啦
牛Gel

岩!!! 牛GEL 牛牛哈

就係牛哈哈

DO YOU HEAR THE COW COW SING
牛GEL 牛牛哈

SING THE SONG OF COW COW SING
牛GEL 牛牛哈

邪教教主又出現 聲討佢

牛軍

消息人士指聽日後日都大爆升賀國慶!!!!!
牛GEL 牛牛哈

邪咩教?? 牛軍係明門正派真理教呀!!!!!!
牛GEL 牛牛哈

牛GEL牛牛哈

收到風一陣夜期爆升200點開
牛GEL 牛牛哈

ig 唔計！
牛gel

唔通真係趙敏咩

日日牛gel日日賺
牛GEL 牛牛哈

去CALL G先輸到已經唔想再睇個市

夜期爆升ready!!!!!!
牛GEL 牛牛哈

牛軍齊心賀國慶

星期三都老蘭
真贏到吾洗做

有無性趣
我開枱
你帶女

牛軍集結牛佢老味！！！

跟！牛gel

落過一次 唔鍾意個氣氛

嘩新世界捐地

深層次矛盾
班友真係離地到咁

善心公益仲唔係經濟好牛三來臨？牛佢老味！！！

超級無敵爆炸消息
一陣會爆升800點
牛gel

聽日全線地產股跌3%以上都似

G持鳩sir

係咪捐完 阿爺俾佢上去上面發展

一定點
期指要渣
渣多幾千張

特價時段again!!!!!!!!!!
牛GEL 牛牛哈

跟! 牛GEL 牛牛哈

fact checked緊消息!!
牛GEL 牛牛哈

棍棍升!
牛GEL 牛牛哈

揸1萬張爆升發達!!!!
牛GEL 牛牛哈

到時唔係買樓
係買地

牛牛牛

有跌先有彈!
逢跌入牛日日double!
牛GEL 牛牛哈

升升升
牛GEL 牛牛哈

要爆升喇

夜期棍升

轉燈
劍指269

棍上

加油呀

牛軍邊有咁易俾你班傻熊打低
上啊

夜期巨棍升!!!!!!!!!!!!!
牛GEL 牛牛哈

夜期破頂
牛gel

夜期明示聽日大爆升 極牛triple!!!
牛GEL 牛牛哈

買牛日日賺

牛過的人又要爆賺雙倍啦
牛GEL 牛牛哈

牛Gel日日升

賺到想比人賺下
牛GEL 牛牛哈

夜期慢慢升緊，牛gel

日日升日日gel
牛GEL 牛牛哈

夜期今晚升200

牛牛哈

真係股災啦屌，日日都跌 on9，說好的升市呢？

聽日升
269見

附上一隻set錯買入價唔記得改返的牛屍
R.I.P

千升之日不遠了

唔回返少少落黎
點爆返上去？聽日幾碌大棍千升唔好叫救命

升到冇brake

ching sick ball

我由上星期講到依家，但都無人信
班傻熊軍仲日日買熊

睇下夜期升到

1299 put 輸2皮
忍痛走

冇錯！！！
牛G/size=4]EL [size=4]牛牛哈

講個笑話 熊軍

轉緊勢喎

買牛必賺

tmr 落72都唔奇

你開月線圖睇
近5年
長針大成交既針底支持好強
72.5
距離現價3%

開72我請你食M記加大

開92好唔好
牛GEL 牛牛哈

牛歡喜，齊歡暢

1299 is $129.9

03888 is 0.3888

齊歡暢 你今日贏既機會係零呀

又跌啦

今次買大左

你睇夜期爆升緊

熊軍聽日好走
10月升到你唔信

講個笑話 熊軍
期結邊會跌

升呀

聽日即走

挑！一陣就跌架啦！

夜期棍上 牛gel 25900鑽石底

上看263，牛gel

夜期大爆升，係牛既先兆呀！！！

棍上 牛軍殺呀

完全正確！！！
牛GEL 牛牛哈

273
牛GEL 牛牛哈

終於升啦

殺呀 聽日千升！！
牛GEL 牛牛哈

夜期綠燈 牛軍又羊

夜期已確認聽日爆升
牛GEL 牛牛哈

傻鳩
老美-70點升上黎
夜期先爆得28點
一陣老美跌1000
我驚要跌停

港女靠爺閪洗理你美帝爆
牛GEL 牛牛哈

冇事喇夜期+21
牛gel

大爆升
牛GEL 牛牛哈

算啦熊皮牛巴 你隆野大家都知 太假喇

明眼人都睇得出夜期個勢第一站269啦

之後279
牛GEL 牛牛哈

認真 聽日一定要牛
我買重左牛

各位ching 想問下輪證去到接近0會唔會死？?

定擺到到期日前沽出就ok?

巴打有眼光，聽日數錢

道指又綠開 今晚又要衝

聽日萬升

老美升番啦，無事

唔會死, 到期先會死
不過太價外會無人買,賣唔出比死更難受

Thx ching 我買700 call 仲有好多人買，還好

夜期升到呢

完了吧，如無意外

今晚美帝上返270，聽朝瞓醒半島見
牛gel牛hehe

都話架啦！唔市唔跌咩！

直接一炮買貝沙灣仲酒咩店
牛GEL 牛牛哈

睇黎大家都好耐無見過千跌

63%牛證，證明咩
證明熊仔係傻hihi

大戶都牛呀
牛GEL 牛牛哈

一講即彈

瘋狂爆升
牛GEL 牛牛哈

最近上證未試過連趺兩日
其他唔知，國企一定牛牛牛

即係聽日火箭
牛GEL 牛牛哈

chok到

走呀牛軍，伏黎架

2700托上黎十月二號準時沽撚死佢

痴線，牛軍日日贏

上證企咁穩，十一黃賓周之後一定爆升5%

咁係唔會令牛軍唔會怕架，牛gel

大大大棍升呀
牛GEL 牛牛哈

識乜野
70大賀一個月上返6000點呀
帶堆港女上4幻
牛GEL 牛牛哈

講到岩
牛GEL 牛牛哈

又棍升
牛GEL 牛牛哈

仲使諗梗係牛gel 啦 夜期又升

美股升極都低水架啦 挑！一陣又跌啦！

牛gel牛牛哈

港女跟升唔跟跌

道指升一百都唔知轉唔轉到高水

當年高登有個風師兄
有句明句，跟跌唔跟升，玩死風師兄

痴撚線道指升成百點夜期都無反應

笑撚死！道期跌多10 點，港期轉埋燈

警告
熊軍敗象已呈
直上27000

熊軍依家投降都太遲

道指升一百都轉唔到高水 都唔望你會升

道指千升港女都唔會升

爆升緊囉
又搞分化

你一講完美帝就到2萬7

現在全玩完了call完g未呀
美女高潮呀

走呀 邪教呀
你升小小我係唔會驚嫁

上星期啲巴牛gel成個星期就跌足咁耐
我而家識玩
港獨聽日千跌

牛軍聽日先去半島集合high個tea
下個月貝沙灣做鄰居
牛high high

道仔

你有冇睇下期指嫁
睇完我都淆喎

挑！港期一陣就跌架啦！

企穩260 聽日直上269 升了!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

升多啲呀

我都希望你贏呀
加油

垃圾港股升完好跌啦

夜期升到無break牛gel

回啦 容咩易跌呀

升返啦 咁易跌咩

正，真牛gel

升！
牛GEL 牛牛哈

明顯到爆！大戶送錢
牛GEL 牛牛哈

夜期史詩級大爆升 牛軍聽日等數錢

聽日千升is coming
牛GEL 牛牛哈

千升呀！！！！
牛GEL 牛牛哈

大戶真係日日俾位加牛/加CALL
送錢咁送

極牛又10倍
牛GEL 牛牛哈

國慶HSI 放煙花

棍升到冇頂
牛GEL 牛牛哈

都話咗買極牛ga la
買牛日日賺

今朝冇買牛嘅
而家快手揸張期指
唔係聽日千升你又dup春啦

牛

啲人撞哂邪

轉倉好時間

美股升200點。夜期升80

唔升點沽

夜期大爆發 聽朝高開300牛gel

牛GEL
Keep住賺

想jump
今日DL放咗1299 put

收到風
3點一陣直衝落街

千升
牛gel

搞咩 又比位沽

咁既勢 又要講今日跌既可能性係零

夜期升到咁，萬升不遠矣
牛gel

[red逢糕加菇][/red]

大師兄就返嚟

炒仙好好玩

有無本土器官買賣或捐贈理念股？

今日終於升啦

你意思係放左SP?
DL 放put好事喎
今日72請你食M記加大

得啦，唔駛講出嚟，要嚟嘅自然會嚟

不如你訂一個止蝕位啦
25900？
唔好再加喇

加好倉我都佈左個股倉了差你

等睇裂口高開殺熊

有無近熊推介
牛gel
想幫近熊起返個墓碑

今日269

聽日唔會搞機場？

聽日就期結唔會加了，係希望今日有幾多升幾多俾我平左倉佢就算終止場惡夢

起碼269

55206不死大戶10倍牛，牛gel

人權法案通過，牛gel!

Same

今日賺夠20格先走
牛軍全面進場

55206 10倍牛，牛gel

700

QQ 咩料，349都有性交

唔係不問價入啩？

琴日錯手入既牛 掂左 無心插柳

$353.000

353都有 急升啦

QQ升24.6 牛gel

開市不問價入牛，牛gel

逆回購嘛

QQ假到

你地都戇鳩 10.1 前qq要上到400啊

我唔信
彈返上去就加熊

死不悔改就係你依啲

買牛發大財，55206大戶不死10倍牛，牛gel

IFC 見

競價入牛 賺一倍 快跟

無過夜牛唔緊要
大戶等埋你
開市即牛

期指無頂

55206 大戶不死10倍牛，牛gel

升呀同我升多啲呀

事實證明
買牛都唔會死哂
有錢收返

牛gel

今日殺上263，牛gel

走呀牛軍，trap黎

269

傻熊，今日270啦，牛gel

熊軍投降了

憑咩

極牛入完等食糊賺成倍

美國總統特朗普表示，可能會較外界預期更快與中國達成貿易協議，談判正在取得進展，這些言論與他早前的嚴厲措辭形成鮮明對比，美股反彈收高
牛GEL

噚日蝕 9 格放咗

托定預備終極一跌

低水廿點，熊軍贏硬

熊軍會勝利歸來

未驚過

千升開始

就黎期結，都係吉倉保平安

完了。牛軍

加左熊

10點轉燈。完

55206 大戶不死神牛，牛gel

根本牛軍已失去信心
再高開幾多都只會走

唉

早呀巴打你揸定沽呀

夾緊好倉

無事既，我都夾緊

牛軍再加碼

要套錢找卡數

11格，熊熊哈

棍升
我啲熊無喇

牛gel 衝上雲霄

牛gel 牛牛哈
入熊你等升啦傻閪

傻大戶 送錢俾牛軍

走呀牛軍

唔好打啦，投降啦投降啦

無敵牛軍上

都話牛軍數硬錢 牛gel

26000鐵底已成
劍指269
加埋侵侵助攻，見27300
加埋林奠，3萬

支持真誠對話，牛gel

升升升，牛ger

好似今晚？
仲唔升千

有牛排加大食

十點係棍落

牛軍一朝坐完火箭 數緊錢

大升
牛軍睇樓
熊軍睇棺材生地

百萬牛軍大屠殺

特價牛依加仲有折 仲唔入手等幾時

又有平牛買

‘

又壓彈弓牛gel

睇黎260-261 妹到收市
過澳門玩好過

今日高峯期轉倉，訓得

超強大棍升
睇黎熊軍要死了

請食飯啦

25,900 - 25,949
213張 [-72]
55400 213 285 362 104.3 - 200.6倍
25,850 - 25,899
584張 [-64]
54938 584 648 666 93.1 - 186.3倍
25,800 - 25,849
252張 [-62]
55214 252 313 216 83.4 - 113.4倍
25,750 - 25,799
69張 [+24]
69 45 43 79 - 93.1倍
25,700 - 25,749
915張 [+460]
5639854939 915 454 429 63.2 - 89.9倍
25,650 - 25,699
384張 [+232]
55215 384 152 167 51.5 - 74.5倍

最少殺到25699

牛GEL
牛牛哈

殺你老母 牛軍必勝
牛gel 牛牛哈

港女又扮無力升，一陣就啪啪聲

今晚牛軍返屋企玩牛歡喜
熊軍屋企都返唔到

港交所
寫黑板

熊得

牛軍上

55206 大戶不死神牛未驚過，牛gel

香港人最叻炒賣
炒完就跌

牛gel 牛牛哈
55206不死牛 10倍復活

入左牛，俄羅斯練膽大法

熊熊熊

同我壓佢落2蚊

妹市食格仔原來都幾好玩

啪鳩呀鳩蛇d 熊，等你轉熊丫拿

話左又升

牛又GEL
買牛日日執格數上樓

大戶

怕乜，十一黃賓周牛軍必臟勝

阿爺閱兵仲要睇住股市上2幻8先開心

3萬

點撚會跌呀 宜家買牛下晝263

加20手258牛

C114訊 北京時間9月25日消息（艾斯）據路透社報道，美國眾議院的一個小組本週公佈了一項兩黨合作法案，計劃撥款10億美元用於小型和農村無線運營商更換來自華為和中興通訊的網絡設備。

這一立法與美國參議院商務委員會在今年7月份批准的一項法案類似，參議院的法案將批准大約7億美元的撥款，用於移除華為設備，從而提高所謂美國通信網絡供應鏈的安全性。

眾議院能源和商業委員會的民主黨和共和黨高層在一份聯合聲明中表示，該法案將通過幫助小型和農村無線運營商移除可疑的網絡設備，並替換為更加安全的設備，從而保護“國家的通信網絡不受攻擊”。

上述眾議院小組將在本週五就該法案舉行聽證會。華為並未立即對此發表評論。

知情人士在6月份告訴路透社，大約有十幾家依賴於華為提供網絡設備的美國農村電信運營商正在與包括愛立信和諾基亞在內的其他廠商進行討論，從而更換其使用的中國設備。

今年5月，美國總統特朗普簽署了一份行政令，宣佈國家進行緊急狀態，並禁止美國公司使用構成國家安全風險的公司製造的電信設備。該命令要求商務部與其他政府機構合作，在10月份之前制定出一份執法計劃。

同時，美國政府於5月份將華為列入黑名單。8月份，美國商務部將另外40多個華為子公司添加到其黑名單中，使受禁令影響的華為實體公司總數超過100個。

法案禁止使用聯邦資金從任何對美國通信網絡構成國家安全風險的公司購買通信設備或服務。它還要求聯邦通信委員會（FCC）幫助小型通信運營商承擔從網絡中移除違禁設備或服務以及更換設備所需的費用。

去年美國政府批准的一項國防法案廣泛禁止使用聯邦資金購買華為產品，白宮今年6月表示，將在兩年時間內遵守這一禁令。

2018年4月，FCC投票通過了一項新規則，禁止使用政府計劃中的資金從包括華為在內的對美國通信網絡構成威脅的公司購買設備和服務。目前該法案仍在審議中。

儘管美國大型無線運營商與華為的聯繫並不密切，但一些小型的農村運營商仍依賴於華為和中興通訊提供部分設備。

根據代表用户數不足10萬的小型運營商的農村無線協會（Rural Wireless Association）估算，其成員中大約25%在網絡中使用了華為和中興通訊的設備，並表示更換設備將需要花費8億到10億美元。

成條骨起出黎

啱啱先得閒開機睇
我隻極牛升咗一倍平咗
再係低位買咗

買牛日日賺
牛gel

準備爆升

260鐵底又上返啦
驚西
牛gel

55206 點都唔殺就知259係鐵底大戶牛，牛gel

高水啦, 牛軍必勝

收到風qq大大力回賺
一陣千升走唔甩

快爆邊啦
唔大上大落邊好玩

26000鑽石底

單邊大上就得,唔會大落

都好
最緊要爆

硬過成個地球

上證可唔可以快D 收市, 阻撚住牛軍進攻

牛上

55206 輕鬆身家翻倍牛，牛gel

轉燈未

大家記得把握最後兩個交易日買牛啦

驚西
打完有錢剩

話左鐵底唔會穿
牛gel

高水, 牛軍嬴硬

屌...做一陣嘢又升咁高

又低水, 到熊軍嬴啦

快啲落返 20 啦

上證真係陀衰家, 日撚日插, 執柒左佢啦

現同期幾乎同步

但係港女無乜事

港女大棍升
驚西

260根本鐵底，牛軍又贏

法興食價食得好pk
之後都唔再買法興

55206 大戶不死10倍神牛，牛gel

靠佢買左層樓

又跌 跌咩呀 又有平牛入

跟大戶日日賺錢，牛gel

不死特價牛日日賺

睇完圖 圖話升
食完飯不問價入牛
有無人跟

唔趺少少點買牛

收到風國務院開聲救市
一陣大a v上黎

港女升800點

收到風下午爆升賀國慶

牛啊 仲問買乜

1001撚記得開p
唔係會被